# Prueba_Desarrollador_Python

En el presente proyecto se desarrollaron programas en pyton, el primero, cuenta las vocales de una oración y las reemplaza por el símbolo A->E, en el segundo se muestra un programa para ordenar datos de un diccionario de python y en el último podemos ver un programa para llevar el marcador de un encuentro de badminton. Finalmente se agrega el esquema de bases de datos para una flota de vehículos